世界首富亞馬遜創辦人離婚 妻子或分得690億美元！！！！！！！！

亞馬遜創辦人兼CEO、世界首富貝佐斯(Jeff Bezos)周三在推特上宣布與48歲的妻子麥肯齊 MacKenzie 離婚。他們的婚姻持續了25年。

貝佐斯在推特上表示：「我們想讓人們意識到我們的生活軌跡是如何發展的。正如我們的家人和親密的朋友所知，在經歷了長時間的愛的探索和嘗試分離之後，我們決定離婚，作為朋友繼續我們共同的生活。」

「作為一對夫妻，我們在一起的生活非常美好，作為父母、朋友、風險和項目的合作夥伴，以及追求風險和冒險的個人，我們也看到了美好的未來。」

二十五年情斷

據傳媒報道，貝佐斯（Jeff Bezos）與妻子麥肯齊（MacKenzie Bezos），認識3個月就訂婚，半年內結婚，當貝佐斯決定創業時，麥肯齊全力支持，不僅隨丈夫辭職，更成為亞馬遜草創期的員工之一，負責亞馬遜的會計工作。如今，25年情斷。

兩人現時育有三子一女，現時未交待日後子女跟誰。

夫妻倆經常隔空放閃，麥肯齊說：「對我而言，看着自己的伴侶、自己所愛的人經歷一場冒險，有什麼事比這更棒呢？」

貝佐斯有次接受訪問時透露，自己的一天通常以麥肯齊十分欣賞的一件事作結，那就是晚餐後洗碗。貝佐斯說：「我很確信這應該是我所做的最性感的一件事。」

麥肯齊陪伴貝佐斯創業

麥肯齊是一位小說家，在2005出版了小說《路德·奧爾布賴特的考驗》，2013年出版了《陷阱》。

麥肯齊從普林斯頓大學畢業後，在投資管理公司D.E.Shaw擔任研究助理，貝佐斯當時是該公司的其中一個副總裁，雙方相識不到一年後結婚。

1994年，這對夫婦辭掉了工作，前往西雅圖創立亞馬遜。麥肯齊當時成為了亞馬遜的會計，是亞馬遜最早的員工之一。

如果兩人平分財產，可能會讓48歲的麥肯齊獲得690億美元，成為全球最富有的女性。

亞馬遜真係好成功

女人

係一個iphone caltor都㩒唔到嘅數字

好身體自主

要分身家真係好on9

女首富

上位機會來了

其實富豪分身家
真係慘
次次都見佢地要分一半比前妻

醒既唔結婚
或者簽晒紙冇得分

好想奶佢老婆個臭閪
再俾佢用一疊疊美金扔我侮辱我

咁計佢老婆有錢過誠哥

女權又贏

史上最貴閪

成為全球最富有的女性??

女人賺錢最好方法就係分身家

同佢一齊涯 抵分比佢啦

香港好似唔承認婚前協議

就算分身家都應該啦
Amazon 係兩個人一齊建立的

上面班人弱智 人地結婚後一齊創業㗎
話人分身家

亞馬遜真係好勁
由賣書做到而家同google microsoft鬥

25年喎 當時佢2個同事
你估億萬富翁先嫁

一齊創業都合理

其實唔駛點分，估計當初股權就係一人一半

人地當初一齊創業 分身家都合理

可唔可以幫佢老婆奶

分埋股份

條友係咪好似仲要俾人爆偷食

首6位女富豪
排名 姓名 淨資產（美元） 相關企業 資產來源
1 Francoise Bettencourt Meyers 456億 L'Oreal 她是L'Oreal創辦人的外孫女
2 Alice Walton 436億 沃爾瑪 她是沃爾瑪創辦人的女兒
3 Jacqueline Badger Mars 333億 Mars 她是Mars創辦人的孫女
4 Susanne Klatten 199億 BMW 她繼承了父母在BMW的股權
5 Laurene Powell Jobs 180億 蘋果 她是喬布斯的妻子，繼承了喬布斯遺產
6 楊惠妍 174億 碧桂園 她是碧桂園創辦人的女兒
彭博億萬富豪指數列出全球首500位富豪，其中66名為女性，其資產來源多以繼承遺產或離婚，僅有6人是白手興家。

女人

據傳媒報道，貝佐斯（Jeff Bezos）與妻子麥肯齊（MacKenzie Bezos），認識3個月就訂婚，半年內結婚，當貝佐斯決定創業時，麥肯齊全力支持，不僅隨丈夫辭職，更成為亞馬遜草創期的員工之一，負責亞馬遜的會計工作。如今，25年情斷。

上面成班人唔柒睇內文

仲有上面果個懶叻話女人無乜邊個白手興家
幾十年前性別歧視咁嚴重 女人話上位就上到位？
仲有直到今時今日都仲有國際企業唔比女人做高層
香港男女平等 寵到你地離撚晒地

連登仔好撚得人驚

老婆有份一齊涯打江山
完全值得分咁多

班友標題黨者，一部分連登仔係咁，唔等於全部連登仔都咁冇理性 。

我覺得呢單就抵分身家，老婆同佢一齊由零開始捱，到白手興家，成為超級富豪，佢老婆都有參與，有落手落腳一齊打天下！呢半身家係要分嘅

成為她們的男人就

數學老師實激死

戶口多5千億係咩概念

連登仔見到女人兩個字已經發撚曬癲要搵位屌

到底係唔比定係女人管唔掂?
搵女人錢生意高層都係男人
唯一近年比較出名咪amd個女人囉
你做高層都要跟班服嫁

一齊左25年
仲想點
兒登仔打一世飛機啦

睇清楚

一入職就溝到副總裁
同Fifty shades個故事有咩分別

690億仲要美元

未發達已經一齊
仲25年咁耐 抵比啦

WTF

1Q幾錢？

快點包養我

分完之後 首富會變邊個

涯乜嘢啫，啱啱識嗰陣已經係副總裁級喇

不如話中國幾百個皇帝

只有武則天一個女人做皇帝
定義女人就是廢

做會計咋佢，係咪掃地都叫一齊建立？

肯一齊捱捱到上位就變成咁

全球首身家都係啱啱夠喺香港起個人工島

臭雞

其實你知唔知開公司睇數果個有幾緊要
你估低級會計文員咩

好撚多小學雞
利申左先我係男人
亞馬遜係佢地兩個一齊建立 佢老婆係佢第一個員工呀
家庭呢樣野幾咁重要 你估剩係得男方付出？
個啲垃圾話個女人無付出就要分一半 係咪自細家庭破碎？
仲細咩 咁都可以借呢單野話女人做雞就有錢？
係咪全部a0毒撚靠ff幻想結婚就係等於屌閪？

有啲人會以為會計拎住部計數機就做得

兒登仔

比啲仇女撚做跟班 點撚樣都唔服架啦

《福布斯》雜誌昨公布2018年首50名香港富豪名單，89歲的長和主席李嘉誠以360億美元（約2,808億港元）身家連續20年位居本港首富

分一半多誠哥成倍

佢值得個喎

佢老婆有副總裁做都辭職陪佢創業
最初陪佢打江山打到而家發大達 分比佢都抵啦
唔係話佢冇老婆就唔掂
而係當一個女人自己有高層唔做 願意同你全部重新黎過 有幾多個人做到
可能當初如果佢老婆冇全力支持佢 到而家都做唔起
唔好講女唔女人 男人都為唔到兄弟咁做啦
連登全部仇女仇到上哂腦

咁樣先離婚有冇可能係因為出櫃？

人地老公都無出聲 你班人幫人抱打不平

睇下 Jeff bezos 97年嗰陣
租緊間office 同揸緊乜車先屌佢老婆啦
一齊創業又唔似其他女咁釣金龜
又湊大幾個仔女
遲早都係分俾仔女/做善事
值得分喎

女人真係好恐怖 淨係識分身家

點解係男方單方面分一半，而唔係男女雙方總和，每人各攞一半?

連登仔個腦係咁架啦

離婚嘅當事人都和和氣氣覺得應份畀
連登仔就話是雞是公廁分身家

睇下上面啲comment先啦 毒撚

我都唔明點解

好似男人嘅錢就係男女一齊建立，但女人嘅錢就係佢自己私己錢咁

不過呢單case而言，可能amazon係兩人共同創立，但股權上個註冊名就大部分under男方卦

利申：9up

你呢啲毒撚真係好恐怖 淨係識鬧女人 唔怪得溝唔到女

25年情都斷，呢個世界仲有咩感情係靠得住，感情真係咁無意義嘅嘢？

我結左婚了

咁女方都有資產㗎嘛，拎埋出黎除二唔係最平均最公平咩?

咁你老婆一定好慘

想勸吓睇到呢度嘅小朋友，上連登要睇多幾頁留言，呢度真係好多古怪價值觀
共同創業都話人分身家，仲要係一齊經營咗一個家庭廿幾年嘅另一半，要感受過幾少愛先會有呢種想法
以後女人嘅擇偶條件第一項係唔上連登

好驚俾條臭閪分身家

仲好意思講出口 好想知佢老婆知道老公咁樣睇自己係咩感受

細心d睇內文 個老婆辭工同佢一齊創業 都有付出過
共過患難就唔係on9 啦
香港過d 個官話佢有做家務都分一半身家就真係on9啦

都話啲毒撚真係痴撚線架啦 結婚結到咁 唔結都罷
都唔知佢結黎做乜

晚晚打老婆

有錢唔應該結婚

捱出黎，分得起

點解一定要男人分比女人？？

有冇案例係女分比男？

d女權撚呢？

有，britney spears 比個on 9 老公斬一筆，外加岀書唱佢

D錢多撚過香港政府

唔知甘比係全球女富豪榜排第幾位呢？

仔女 跟邊個都冇所謂 一樣咁有錢

為左呢件唔見690億

又抽女權水

僅有6人是白手興家

朱克柏格係咪其中一個

agger

6個係講緊66個女人入面得6個

男人個堆, 特別係排名好頭, 個個都係創辦人身份
amazon facebook ms 甲骨文 walmart

???????????????
所以今日佢係財務總監

丈夫辭職之後全力支持，自己又辭職，咁都唔夠？

要咁多錢做乜？

真係抵你班連登仔成世搵唔到女

你諗返amazon一開始果陣幾垃圾

人地一齊經歷左咁多
生左幾件
生活左廿五年

分身家好合理

咁又係
有幾重要佢自己先衡量到
可能每日一句我愛你都已經值690億

第一桶金的故事

好似都唔得
有得打
一個唔好彩有左就咩都冇效

睇過全球十大女富豪10個9個都...

駁唔到

永遠都未聽過：丈夫因離婚分得XXX億元身家
代表啲乜？

人地前妻有份一齊搞起amazon 話人分身家有問題個啲真係弱智
繼續仇女

條女要幾難頂先會寧願分幾百億美金比佢都要離婚

錢去到佢地呢個級數，都多到幾世都洗唔晒。
錢多到用唔著，不如還自己下世自由嘅人生！

升官發財死老婆！

好似係，因為有法例規管

轉型都咁成功

屌你咩
本身都係de shaw 做research
跟你一齊玩start up 之後發達
成件事咁樣都比人話分身家唔岩

仲未計島上基建

印象中白手興家up得出名既女人
真係得藍思科技周群飛

一半都多誠哥成倍，真係好撚恐怖

呢D 分分鐘係財技做股權轉讓, 利於減持
而家bezos hold咁多shares
想減持都難
一減持分分鐘有panic sell
而家分左身家再由佢老婆減持既話成件事合理好多, 對個股價影響都冇咁大

人地好明顯係關係入面互相貢獻都好大，呢種公平原則既分身家無乜問題。
有問題既係果的不事生產但係謀人地既人

哩隻雞真係叫得貴